[JJ插地]黃日華馬場大亨 求粵版seed

搵左好耐都搵唔到 有無巴絲幫手

之前屋企有裝gotv，一次過煲哂，李大有好撚痴線

老公
好想睇返

發夢王

同求

張敬軒

郭藹明

推

有online版

Seed就無，睇住線上先啦

多謝巴打

呢套真心好睇
黃日華好癲
但癲得黎好睇

那都是很好很好的

呢一幕真係好撚經典

好撚sad

狂風一翻滾~

個ending

阿爺唔批 李大有乜柒都冇

何處不是雲

Between, 王勁威做唔做到大有呢個角色